BTS 防彈少年團 香港演唱會 2019 (2)

BTS 防彈少年團 香港演唱會 2019

演出日期: 2019年3月20日 - 24日 (共4場)
門票價錢: HK$2488 / $1888 / $1788 / $1388 / $1288 / $888 / $588
演出場館: 亞洲國際博覽館 Arena

公開發售: 2018年12月20日10am起 快達票 HKTicketing
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 31 288 288
(此次演出只透過網上發售門票)

詳細演出日期
1) 2019年3月20日 (星期三) 頭場
2) 2019年3月21日 (星期四)

3) 2019年3月23日 (星期六)
4) 2019年3月24日 (星期日) 尾場

2019年即將喺香港展開一共四場演出嘅 BTS 世界巡迴演唱會 ‘LOVE YOURSELF’ 香港站詳情公開！門票將於12月20日 (星期四) 經快達票 公開發售！
2019年3月20-21 (晚上8時), 23-24日(晚上6時)
亞洲國際博覽館Arena

企位 – 港幣 2,488 (VIP) / 1,888 / 1,388 元
VIP 門票包括VIP通行證 一張、獲得優先入場安排及可參與Soundcheck Party活動。
坐位 – 港幣1,788 / 1,388 / 1,288 / 888 / 588 元

公開發售日期 12月20日 (星期四) 上午10時

門票公開發售須知：
1. 此次演出只透過網上發售門票。
2. 不論票價；每次交易可購買最多4張門票。
3. 門票於演唱會日期前一個月方可於快達票門市領取。
4. 企位區域只適合身高不少於140厘米之12歲或以上人士。
5. 門票如被其他機構使用或轉售、或作其他商業用途，籌辦機構保留取消門票之決定權。

繼續討論

到左會場得自己單丁睇 有乜野可以做

放工黎緊

影囡囡比我睇

扮買飛，問下牛牛咩價

拎應援物

真係9成都係囡囡

我見得一個蝗係度放飛

我想拎ah 係邊拎

有冇人放今日bts 幫個外國人收 3000 budget 佢今日生日 有冇人幫下佢
喺會場面交🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

我都自己睇 拎左一陣應援 跟住坐左2粒鐘

邊度拎我坐左係塊布景版格離 仲有個幾鐘 坐得好唔舒服

去緊機場站

唔睇啦 有冇人要收我張飛

現有

今晚 block 13v行 2張 4000一張！ 1388位

巴士站 宜家冇啦啱啱保安趕走晒

就開場減價啦

唔睇定賣唔出

拎黎做牆紙

2000,得就留低tg

應該牛牛賣唔出多

係咪全部人都買燈

應該都係

癡線 $300

我無買ah 我覺得有點貴

幫人求
今日飛
3000budget 咩位都得
人在會埋
有就tg我
唔該

係咪剩係得燈

屌tee賣哂

邊度

我指官方嗰件

唔撚睇！
屌佢手kiss!

賣唔到就入場啦
又要睇佢比手kiss人

跪求
今晚演唱會飛 budget $3800內

有冇人係現場成功買到 好似好多警察

現場買請小心

有冇人放二連，乜價位都得
求入場，唔太天價
Carousel 畀人放飛機

有冇人賣$588

早幾多去到會場好？

有冇人知我連手燈去到呢個頁面就禁唔到個yes 好冇癮..

我想講我啱啱同交收飛 我去買嗰個 同我交收嗰個係學生妹 跟住佢屌鳩我買假飛比學生妺 叫個學生妹小心啲跟住令一個保安原本諗住叫嗰個保安算數 跟住個保安死咬住我哋話要將我哋交俾差佬 好彩最後我話我買係原價 佢先肯死心

激動得制打錯太多字

無spring day 有d 失望

btw 係好睇既

20號果場有?

唔清楚 不過今晚有blood sweat & tears 琴日場好似無

我想問係咪不嬲都冇Danger funboy silver spoon 同進擊的防彈 上網睇其他國家場好似有

有兩個version😭
我琴日睇20號就係fire 同dope

#好想再入場睇
有無飛放😭😭😭😭

今日場串燒好似有fire,dope,同blood sweet tear？！

係

好正今場氣氛好好

20號係進擊防彈 fire dope silver spoon
今日就gogo,bst ,dope,fire,boy in luv

有無人放23/24 求其咩飛都ok

跪求 23/24 BTS 飛

求24號飛兩張

收BTS飛🙏 有意tg:

求23/24號飛

要睇係setA定setB歌單

係咩事？

假飛

今日有Kaws睇

有冇人放兩張23號坐位生日真係好想去睇 唔係連位都可以㗎

留名
收23/24 坐位

冇飛 但聽日去排studio 同博下有冇人放飛

做咩偷影我
但琴晚真係好正

琴日我walk in studio 排咗差唔多3個鐘

但影到？

影到！
不過見到有啲人疑似趁staff見唔到 偷偷地影多張
搞到後面啲人要排好耐
好彩啲staff後期check得嚴咗好多

有冇人成功收到飛？幫fd買

我24號訓得醒就去排！你幾點去排阿

我21號係4點去排
建議大家早啲去！真係要排好耐

有冇聽日係blk a2既阿米係自己一個去睇架

如果太多人排緊嘅話 walk in會截龍

已經好掛住V 同Jin仲未平伏到心情

可惜冇唱Sliver spoon好想比田柾國頂下

放一張block c企位 24/3 no.4xx

咩價

想問下無飛可以影?

求飛
原價+2000

聽日都自己去睇 但唔係a區

有冇人今日去會場求票

係現場買手燈係咪會排好耐

Me
有冇人放，只求入場

留名等睇班牛係我面前撕飛

知唔知通常會貴幾多？

求588

我朋友問今晚a區前排（30內）開緊就黎2萬rmb

普通坐位呢😭

慳返 唔去會場喇

好多大陸人搶緊飛 點夠搶

尋晚a區去到四萬

viagogo果d價就算啦

仲貴過大陸牛

收今日一張任何價位，有飛同我講

收聽日任何位一張
唔該🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

今朝expo見到成班大陸妹係跑，發生咩事？

原來連登咁撚多00後鍾意呢味

可以

CLS

攬住啲飛過世啦 過埋聽晚咪又係變廢紙

咪係，我完全放棄，買機票去第二度睇。

今日studio好似唔俾walk in

點搵啲黃牛放飛😅

去泰國場應該無咁貴
仲可以順便旅遊
可惜我返工無假

我就係買泰國飛

enjoy

我要，聽日飛？

比黃牛賺 真係去外國睇好過

如果依家想買泰國場係咪得viagogo 有得買？

No 啦，仲有正價飛，唔使買炒價。

賺少少我覺得可以，賺到咁我覺得佢哋冇命享。

有冇巴絲想買聽日24/3(sun) 企位 x1
有意可帶價tg:ryyy1234

聽日Encore唱春日啊

正路都炒價
Molamola冇得再見多彈仔一面

你意思係主辦聽日搵啲下線賣?

聽日想要企位
3*5 t行～求換a1企位二張～可加錢
tg: jessica_ca

收 24號企位 (vip / block A / block B)

成班fans 係到幫手推高個炒價

引錯左, 諗住回你下面果個

係，個價高到我去埋英國睇仲得

我做好人低價放飛都受教訓
以後放飛要查足祖宗十八代呀

咩教訓

平賣飛比人結果到會場發現佢賣咗比黃牛拎去賣比大陸妹，仲同佢隔離位(唔係我賣)組合到做連位

嗯⋯

so9sad

下線？我妹同學話佢地放返啲飛出黎賣，但無講其他

啲保安趕人趕到痴線行去避雨都要趕我地走，話阻住人，但啲牛又唔趕

有冇人試過喺會場收到票

今日算了
今日山頂都6千人仔

知唔知幾點前要入到去排？

快啲過埋今日我會舒服啲

又真係多咗票務放返當日既飛俾人買
但全部天價

我今日係屋企休息算

咩叫放返當日嘅飛？

癡線咩

得返今日咋嘛
我見到多咗票務放返今日嘅飛出嚟
但588放9xxx

啲牛真係夠膽死炒到過萬

最後兩個鐘其實真係有人買咁貴既飛?

買嘅都係戇鳩

依家臨開場都5 6千
不了 等睇下次

聽聞琴日開場半個鐘都8000

瘋了瘋了

咁多位army睇得開心啲
黃牛狗死全家

我都想睇新髮型阿

尾場好睇，串燒歌編曲少少唔同，熊熊轉髮型幾可愛但啲仆街大陸狗又喺到跟唱，嘈撚住我聽大哥唱歌最好笑係田柾國個魔術

田柾國

但studio果到好撚嬲，今日得100個walkin仲少過琴日250，班人仲要講都無講，入晒去先知無得排，成班動物大遷徙完先話無得影

我仆街有拍片幾可愛

咁多tb組成個防彈隊
幾搞笑

魔術張圖

最憎就係唱緊無真同epiphany係到跟住唱比錢唔係入黎聽大合唱 唱TEAR又唔會好似邪教咁尻叫

係囉 我都覺
成班tb又大隻有肌肉 係有幾分姿色
但都唔夠連登仔靚仔又大大隻 唱歌跳舞分分鐘仲勁過呢班tb

其實大家各有各睇 關你_事咩

啲大陸飯連應援都唱錯，琴日唔知邊首明明應援係前面果句，但啲人就嗌咗後面我以爲我嗌錯，返去睇返原來係班人鳩嗌同埋無傳真同Epiphany果到本身想錄低等下年大哥當兵果陣我再睇但班人跟唱咗好多，搞到無傳真錄得半首，Epiphany好多跟唱聲我俾錢入場都係想聽大哥同vocal line唱姐，唔係聽班仆街唱k

Btw珍呢幾場唱飛機都露肚肚好正

佢珍貴既肚仔比人睇蝕曬

講起Epiphany都嬲嬲地 可唔可以靜靜地咁欣賞然後最尾一齊拍手

你講緊fake Love?南俊嗰part錯左

係！Why you sad果到，我以為我記錯應援

白滑肚仔正

係珍嘅白滑肚仔游緊水

好cute呀😭😭

幾時再黎，好掛住佢地，呢一個月香港都充滿住佢地既應援好幸福

最尾一場反而好多呢d人
連基本禮貌都無
我比咁多錢入場唔係聽你叫
Block15有排女亂咁叫應援，我坐前幾排都聽到，完全無人想彩你
仲要狂尖叫，你叫極彈都唔會望你我
最尾喊住話無機會見彈，有錢有時間實見到囉

尾場唱得仲勁 金碩珍ft.army

滑到出水

諗起都興奮

我見已經有人入咗錢訂澳門場，但真係會有澳門場咩？果段時間佢地仲喺外國邊會飛返黎。
同埋啲人話彈仔講好快會返黎係指澳門場，但我覺得似係新巡演多啲

24號果場啲飯拍影到佢白滑心口仔，嗚啊

06/01-02 倫敦站 英國 溫布利球場
06/07-08 巴黎站 法國 法蘭西體育場

我覺得如果有澳門場會同英法場一齊宣佈

我都覺，真係有無理由果陣無講埋，但啲票務又講到似層層咁

你信啲票務？

緊係唔信啦，邊會咁快六月就黎

六月我寧願信有fan meet
話晒5月尾到6月頭都係阿米月
彈實準備咗有好多禮物

以前人比人影到就怕怕醜醜咁 依加陰啲陰啲唔介意咁

我都想去一次fan meet同簽售

宜家好似露多咗收咗好多站姐圖

嗚啊 我已經收曬啲白滑圖

簽售點先去到?係咪要俾勁多錢

fan meet聽唔明韓文，咩都靠估好無癮
不過係開心嘅
演唱會係型嘅話
Fan meet就係可愛

簽售真係要買幾百隻先抽到

你有運嘅話買一隻都會中

佢地係咪淨係會係韓國搞？

日本日專會有機會有握手會(5秒內握手+bye bye)
當然韓國簽名會會開心D

聽唔明但睇到佢地都幾開心，佢地fanmeet好開心又會摸頭仔同拖手仔講啲好warm既野，最記得就係有個糖飯去到佢結婚都仲有去，仲同糖講佢結婚有種新娘要結婚但新郎不是他既感覺，但真係好難抽中我連抽中studio都已經好開心，簽售中既話真係開心過中六合彩。利申無抽過

好彩既一次就中 如果唔係要買好多隻先會機會大啲

珍珍越黎越高質，黎緊幫提高珍認返個馬錫做細佬先

但係其實見到代購講到明抽簽售就最好唔好跟佢哋買啦 佢哋想抽簽售嘅話本身都會買夠一定數量 跟佢哋買同請佢哋去簽售冇分別直接上網買點都幫防彈加多啲銷量

comeback trailer南俊帶頭出先

但有啲就係唔會講好仆街，同埋有時跟大陸站啲福利幾好，呢排新專啲大站又出床單又出娃，跟果啲買多幾隻碟好過

型棍

係咪有Skool luv affair intro聽落好熟

又有呢啲圖

屌 我對上果啲都未諗掂宜家又有套路？

識韓文同唔識韓文差好遠
唔識韓文班仔好快送你去下一個度

聽聞日本拍手而家3秒都比多你
日本本地人都要買4-50隻先中到 何況外國人

同埋靚女又會傾耐啲，帶埋bb果啲又係，幾時黎香港開

我知呢兩個鬥緊銷量，但呢個第一次聽。

之前見果吧啲周邊幾靚打算買，但落單果陣又見到俊吧錫吧泰吧珍吧果啲又有心思思想買珍吧結果咩吧都無買到，跟咗新娜拉咋啲手幅又係，jinkissletsgo果啲好貴無買到

係微博見到JK V同女女嘅KISS相
係咪真

咁佢地都係男人
你去睇演唱會你靚女佢地都眼甘甘死盯又發糖比你啦sosad

呢d點會有香港份

24號果日我同妹妹拎住提高珍同I know RM俾大黑studio既cam man影咗合照，唔知會唔會見到我地張相喺回憶錄呢

真假都無所謂啦，佢地都廿幾歲拍拖好正常，特別係大哥line

係
珍嘅圈外女朋友係我

又多個情敵 我見過金碩珍肚仔 你見過未

我有名比你地叫

Soompi投票啊
唔知新專係咪想講佢地同開頭一樣初心不變呢？越聽越鐘意係咪會返返去學生時代

本身好鍾意V 睇完佢d料

有咩好睇個個都係炮王

2017個陣都要270幾隻先抽到 而家唔知要幾多

四代女團殺手

Dna 果陣3xx 隻

韓團入面所有既日本妹都同pjm有路

佢地條條女都食過

V有咩料
呢啲我諗應該係作出嚟嘅姐
之前上網睇話V追過Irene但追唔成又整埋片搞到似層層咁
根本佢哋就覺得成隊bts同red velvet都有路
其實我覺得有時都係粉絲自己諗多咗

之前有日本女友同埋同粉絲私聊應該係真
有晒證據咁

應該成世都去唔到

錫相同埋食飯相應該係出道之前影

我妹唔知邊到聽返黎，話成日更推既人都係有拍拖

多數都係出道前既相啦應該啲人成日翻炒舊/假料當真料好煩，之前又整個list話邊個同邊個一齊，田柾國同IU果個笑咗出黎

日本女友一定係真啦有哂圖又成

粉絲私聊咁開心點解冇我份

Jk同IU個單真係好笑

有無相睇下

V仔

屌 好順口咁問咗點解

之前煎果個話果個女仔係真係好好女仔 仲話係門當戶對果款
個個都睇好佢地會結

不過私生料睇下就算

我寧願自己冇睇過張相
會sad!

紅色眼鏡個張相 好難唔信

紅色眼鏡嗰個懷疑係改圖
如果係真嘅話佢女朋友都幾智障
明知自己男朋友咁紅仲要鋪出嚟曬命

係囉

日本妹不嬲戇鳩同鐘意哂命嫁啦

就係紅先想曬命呀嘛

個人應為紅色眼鏡嗰個應該係改圖
有個咁嘅女朋友公司一早逼佢哋分手啦
Kiss嗰張就係真
不過唔知道個女主角係邊度國家嘅人
網上啲人話日本嘅又有菲律賓嘅都有
至於佢而家仲有冇同個女仔就... 冇人知

不嬲圈外女朋友都係豬隊友, 經常曬命, 慌死無人知自己條仔係明星

應該係咁

竟然

Btw宜家都有啲00後做私生追車跟彈仔

點解會係呢個post傾，去返專post啦
個post就推完，可以搵人4月cb開新post

我都唔知，喺到傾開就好自然喺到上返水

其實防彈一開完香港場 此post已完

開個gp一齊吹仲好啦

係阿佢係阿

好喎 一齊開啦

開tg gp?????

結果全部男人嚟

同啲男人一齊傾彈應該都幾過癮

好啊

有冇gp link？

食緊野 你開？

入左

得我地兩個

可能晏啲多啲人

入咗但冇得講野嘅

可以講野啦！

打唔到嘢喎

我淨係咁

我開頭都講唔到野 後尾出番去幾分鐘就可以講到野